中岸水手將會反底贏波

唔好走寶

有無live睇

支持

開咗波喇咩

水手－１ win

馬會應該有

好野，又燈撚死左 0:2